亂咁吠 甴種警衛

亂咁吠 甴種警衛
扑你我跟警例
亂咁fight 唔怕律制
配合鄉黑放毒計

邊間教會?
拉

教友都話我啱音喎